"Jacques" terug Defarge, tekening, "als madame mijn vrouw beloofd om het register in haar geheugen alleen, dan zou hij niet verliest een woord van IT--geen syllabe van.
Gebreid, in haar eigen steken en haar eigen symbolen, het zal altijd als normaal naar haar als de zon.
Het hevigst Madame Defarge.
Het wordt gemakkelijker voor de zwakste poltroon dat levens te redden, wis zelf uit bestaan, dan erase één letter van zijn naam of misdaden van brei register van Madame Defarge."
Er was een geruis van vertrouwen en erkenning, en daarna de man die hungered, vroeg: "Is dit rustieke teruggestuurd te worden binnenkort?
Ik hoop van wel.
Hij is heel simpel; is hij niet een beetje gevaarlijk?"
"Hij weet niets," zei Defarge; "tenminste niets meer dan gemakkelijk eigent zich aan een galg van dezelfde hoogte.
Ik heb met hem; laat hem bij me blijft; ik zal hem zorgen, en zet hem op zijn weg.
Hij wil de fijne wereld--De Koning, de koningin en gerecht; laat hem zien op zondag."
"Wat?"
zei de hongerige man, staren.
"Is het een goed teken, dat hij voor vorsten en edelen gegaan?"
"Jacques", aldus Defarge; "oordeelkundig show een kat melk, indien u wenst haar dorst.
Oordeelkundig show een hond zijn natuurlijke prooi, als u hem mee in het één dag."
niets meer werd gezegd, en mender van wegen, gevonden al dozer op de bovenste trap, werd geadviseerd om zelf op de pallet-bed en neem wat rust.
Hij had geen overredingskracht, en werd al snel in slaap.
Erger kwartalen dan Defarge's wine-shop, eenvoudig konden zijn gevonden in Parijs voor een provinciaal slaaf van deze graad.
Sparen voor een mysterieus vreezen van madame waarbij hij voortdurend werd opgejaagd, zijn leven was erg nieuw en aangenamer maken.
Maar madame zat de hele dag op haar teller, dus uitdrukkelijk onbewuste van hem, en dus vooral bepaald niet doorhebben dat hij er enig verband met alles wat onder het oppervlak, dat hij schudde met zijn klompen wanneer zijn oog op haar.
